香港嘅抗爭運動連PewDiePie都睇到喇!!!!!!

邊位Bro咁有諗頭

btw link:

搵多啲外國youtuber
最好整埋英文meme